這位爸爸COVER T寶的𝙁𝙀𝙀𝙇 𝙎𝙋𝙀𝘾𝙄𝘼𝙇也太性感了吧......（面紅emoji）

聽到小妹我都feel special... 😳

有少少樣衰

多謝你培訓我女友

我哋條命係欠左JYP嘅

醜性感😳

爸爸

💘✊🏼

‎

The once forever